有水炮車喺天后嚟緊

開得太快影唔切相。。手足小心

遊行終點附近大量狗車
前線手足自行評估風險
似想包抄 似想包抄

似想圍捕

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

推呀屌

推

推推推呀

PUSH 尖嘴都有大量狗接船
換好裝先好落船